我要見程主席

程主席萬歲! 為左咁多人安全著想 勸勉示威人士唔好入元朗